越煮越癲

乜撚野黎

點先煮到坑渠水咁色

紫黑色湯水

家庭式煮法

咪係 隔離乜乜X人識鬼煮咩

蒜頭?

正確做法應該要點樣處理清洗呢d魷魚仔？

dun make stupid people famous

清走隻眼， 墨汁個袋

做咩用呢隻蕃茄仔黎煮湯

啲魷魚仔煲湯又腥又臭

咩事呀 香港How to basic

逐隻逐隻咁搞 咪搞到天黑

你老母....

睇片都想嘔

劣食,垃圾中嘅垃圾. 人懶煮嘢都有個譜啊.
乜柒都話係家庭式.

真係越煮越癲.

碗野中咗輻射咁....

魷魚仔有墨囊有污糟野唔食得

同埋有軟骨

仲要有人留言讚佢先好野

睇左最後個牙帶魚點蛋黃醬，白切雞點辣醬、亂鳩咁黎

唔識揸刀學人磨刀仲要用錯方法

個種小蕃茄係做沙律同水果

廚藝又進步左

搞搞下d豬肉又去整糖 好撚核突

唔計湯，碟菜煎魚同雞幾正常

初號機

佢個feel勁似街邊賣野個啲9up檔
影住舊屎都講到好好食

帶子紫著濃湯

成日同星星頭暗串
星星頭真係有心機拍片
依家上緊位 好似拍埋電視節目

差唔多13萬view 我究竟睇咗乜

cls呢d 有無人會跟住煮架

條撚樣痴鳩線架
唔好再睇同要unsubscribe佢啦

以前未有星哥果時, 跟過佢一兩次, 係唔L好味

可以report 埋佢製造恐怖食物畫面

cls成千人like

佢家人真係慘

食屎
條撚樣有50萬訂閱係唔係買返黎

睇留言先好笑
我原本諗住試吓跟你呢個整法，同屋企人講咗之後，佢哋叫我唔好放帶子，全屋冇人會想食，咁我最後改用糯米粉整小丸子，加少少冰糖去煲， 真係好正， 好哥你都試下吖

d topic都越黎越痴線

六十萬都來緊啦
意粉落鮑汁

突然間覺得自己煮野食都唔係咁差啫

cls d 片成千人like

被人狙擊中的馬田表示：......

星星師傅上埋港台

期待佢地兩個真PK

有無link? 真fans

成日當笑片睇

E種唔係紫薯
係紫蕃薯

用黎煮糖水
減肥白烚

之前唔知乜湯都落鮑汁

去佢fb睇

懷疑佢係幽默大師2014

眼鏡矇咗

佢有條街市魷魚刺身又係笑撚到我仆街

勁過幽默大師，越煮越傻咁都有十鳩幾萬人睇，香港咁多人食慣屎

以前都覺得佢d片ok，愈煮愈癲真係無講錯

仲要有成千正評

癡撚線

佢有啲片view數真係勁高，成50-100萬都有，唔敢相信咁垃圾既煮食痴線佬都咁多人睇同sub

同一道菜，相差咁多view，真係鄧星星師傅唔抵

做佢屋企人真係命都短幾年

做佢屋企人真係慘
成日食屎

最緊要係佢好有自豪感唔知個醜字點寫

痴撚線
岩岩食完飯好想嘔

生癌ready
同埋XO醬炒蘿蔔糕唔係咁，人地有韮菜、蛋絲
蘿蔔糕唔會爛晒咁

見到佢個撈起
佢班朋友都係食屎

其實佢係咪有廣告/好多錢收？
唔知點解佢特別上到熱門？

有一班傻閪俾正評

佢呢個人幾年前睇
有啲嘢我覺得似老母鳩煮比個仔個食個種我都覺得還可以，頂多當係老母hea煮feel （但如果係咁我何必睇你）
瘋狂鮑汁同糖都算

直到我睇佢去街市就咁拎隻墨魚黎刺身我真心覺得呢個人有啲問題

我frd就係睇作黎9煮俾個仔放學食囉
係班on9 既師奶群入面，呢條友原來真係有市場架

因為啲c9 懶理
另一邊撐嘅人咪話，個個好似bob 縮咁city super買靚料用4粒鐘整嘢食咩，好多人收工就買菜煮飯比家人食。

但我自己就真係唔會睇，毫無參考價值

勇者挑戰塔

好多師奶懶過閪 鳩煮完就話家庭式煮法

yes, 全中，唔識煮又唔正正經經學好佢，睇埋d旁門左道圍爐，老公同小朋友唔食就係d話佢地唔岩…大佬，佢次次post上fb d相真係無樣食得架…